勸出旅遊警示可能會有反效果

關於旅遊警示個個位呢 知道連登好多兄弟已經出左唔同國家版 不過我有啲個人睇法
1. 依家好不容易有啲商戶走出黎撐 輿論轉左風去有利我地個邊 出旅遊警示會好直接影響佢地啲生意 同企業將來既投資意向 唔知對輿論風向會有咩影響 如果當我地接近大部份人都反政府個時 唔肯定衝擊香港既經濟係咪對大局有好處

2. 旅遊警示除左影響來港意慾 仲會影響一個城市既形象 好似自行定性有暴亂發生 而去到國際舞台 好多細節被忽略 白衫黑衫佢地唔會分得咁清 最終係個impression都係「呢場示威搞到呢個城市要出旅遊警示」

3. 如果咁神奇真係出左（我諗大家都知機會好微）有好大機會會影響香港人係相關國家批簽證既成數 呢個唔係恐嚇 因為掛住個旅遊警示係會有香港＝第三世界既觀感 而大家都知道 以德國為例 近年批簽證已經係一年嚴過一年 我自己都有同德國既律師傾過呢啲問題 佢都話批簽證唔係話你有齊job offer之類既條件就實得 好受當時既時局影響